---
layout: post
title: "NP_Evolucion"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
El problema de filogenia de Steiner es NP completo http://www.math.ucsd.edu/~sbutler/ron/82_01_phylogeny.pdf
P es diferente a NP http://www.scribd.com/doc/35539144/pnp12pt
No es posible generar arbol de filogenia óptimo en tiempo polinomial,  ¿cómo hizo la naturaleza?
